Title: toy camera - blissful youth
Date: 2011-09-14 09:43
Author: marvin
Category: post
Tags: music, toycamera
Slug: toy-camera-blissful-youth

{% vimeo 26329587 %}

Toy Camera ist ein Projekt von den Künstlern Drew Harris, der auch
hinter Germany Germany steckt, und Steph Thompson (Steffaloo).  Zusammen
haben sie eine wunderbare Kooperation gestartet. Das ganze geht in die
Richtung Indietronic bis Chillwave. Also genau auf der Linie die ich
gerade sehr mag.

[Germany Germany](http://grmnygrmny.com/) (ja ich weiß...stranger Name)
habe ich vor ein paar Monaten in einer lauen Sommernacht im K4 in
Nürnberg gesehen und bin seit dem absolut hingerissen von seiner Musik.
Sehr sympathischer Typ. Den kann man auch gleich mal auschecken.

<iframe style="position: relative; display: block; width: 300px; height: 410px;" src="http://bandcamp.com/EmbeddedPlayer/v=2/album=1029648055/size=grande3/bgcol=FFFFFF/linkcol=4285BB/" frameborder="0" width="300" height="410"></iframe>

